密瓜包+雪糕係咩玩法

喺京都食過，唔係好食但都唔難食，係有啲煩，個包就熱嘅，食咗少少舊雪糕已經溶得好快，就咁食蜜瓜包算啦